係咪每個人 都會變成佢最討厭嘅人？

唔明

討厭臭雞但最終成為臭雞

係就好，我最憎有錢人